點解到今時今日仲有人人手filter緊

好佩服

酸？？？？

背唔到

下

I'm not agree with you

你哋兩個就重^_^

向左走向右走

你心地唔好

你輕 佢重

打多5隻字

4隻。。。

我仲未知咩意思

屌呃鳩我 撚咪啱囉！

javascript

你條頸就撚

hihi

Yes!!!畢到hihi呀頂

我專登去google啊撚樣

做乜勁

your face 就畢了

我條撚向左走向右走

bam分身啦屌